一人一句中性，但又可以意淫既說話

你好勁呀

你入左未

好大條

熄燈先啦

好長

唔好啦

細力啲啦

緊唔緊

好大條道理

屌你老母

你個野壞左啊

喂啊爛咗啦

句句都得啦

唔通話你食屎啦都可以意淫咩

好痕呀

唉屌濕撚晒 唉屌唔撚驚

滴水呀

喂呀 爛啦

喂呀 好痛呀

奶屎眼

下面好濕

硬晒

漆黑裡緊張的碰撞

好熱呀

好痛呀

你對奶敏唔敏感？

女仔啫，又有乜所謂

That's what she said

大根（日文）

姐姐，我想入你個系

好想要

好爽呀

有含意

喂啊，爛啦

好好食

我喜歡上一個人

有次返學，就咁攞往部手提電腦，冇擺入電腦袋，然後有個女同學好大聲咁問我：「做咩唔載套呀？」……

濕晒啦！

搖滾準備

喂呀

性暗示星矢

臭既

我好餓呀

瞄撚準未

但是經歷過最溫柔共震

唔好影我movie啦~

得未啊 好攰啊

我地一齊射啦

超敏感

放入啲啦！未放到底。

滴晒出黎啦！

呢到好黑呀。你果到係咪都係咁？

要唔要開返燈？

濕晒啦

黃豆咁大粒

Are you free tonight?

再係咁要call白車

快d

漆黑裏緊張的碰撞

Me too

射得未

去到先講

交功課

我唔得口廿

你奶得好舒服 繼續啊

出入平安

你個花灑漏水

黎m啊今日

你引至 我的床搖搖

我要二十個

Oh my god

之前做勞作個Miss同我講:哇，點解你嗰個咁大條嘅

「哥哥，你比爸爸還厲害」

我好大食嫁

記住要共最美的人分享每個夜晚

伯母我嚟啦

點解個叔叔係咁撞個啊姨

喂呀 唔幫你

得唔得架你？

哥哥，都叫左你唔好架啦，好痛呀！

瞄撚準未?

我買咗件好性感嘅泳衣呀

插極都插唔到

唔好停

扯啦! 我叫你扯呀!

我想要呀

請進

去你到定去我到？

allin

中學上家政堂，有同學想問Missy借篩網。

Missy：我個篩濕左喎⋯

「媽媽都是這樣說」

搖撚準備

好熱，熱到濕曬

我條女對奶好敏感

好甜啊

夜勤病棟

巴西很潮濕

我屋企今晚得我一個

很大唷

描撚準未

我想入你個系

嘩 咁大既

想食條香蕉

聽過個做SALES既朋友講.
佢有個同事招呼一位小姐同一位男士來買抽濕機, 從旁觀察應該係兩公婆.
咁位小姐就同阿同事講想買部抽濕機, 佢同事劈頭第一句就係

"小姐你果度濕唔濕先?"

隔離位先生即刻黑面, 我朋友笑到癲咗

含圖

我入左你老母啦

我有老公

好餓
好飽
好攰
好眼訓

師姐 我想入你個系呀

我有幾億袋住 你要唔要啲？

你滿口斯文

有無搞錯呀！
闊過西隧點搞呀！